{
	"Dota 2": "刀塔2",
	"League of legends": "英雄联盟",
	"Hearthstone": "炉石传说",
	"Hots": "风暴英雄",
	"Overwatch": "守望先锋",
	"Starcraft 2": "星际争霸2",
	"Blog & News": "博客和新闻",
	"Ongoing tournaments": "正在进行中的比赛",
	"System - Lucky 15 (bets)":"幸运15（复式投注）",
	"System - Yankee (bets)":"4串11",
	"Total odds":"总赔率",
	"Upcoming tournaments": "即将开赛",
	"Place Bet":"投注",
	"Remove All":"全删除",
	"Total Bets":"所有投注",
	"My bets": "我的投注",
	"Current bet slip": "投注单",
	"Bet history": "投注记录",
	"Multi Bet": "复式连串过关投注",
	"System": "系统",
	"Max Bet": "最大赌注",
	"Clear": "清除",
	"Stake": "投注额",
	"To win": "可赢额",
	"Winner": "获胜者",
	"EST. WINNINGS":"可赢金额",
	"Game":"游戏",
	"Match":"赛事",
	"MONEYLINE":"独赢",
	"HANDICAP":"让分",
	"OVER/UNDER":"大/小",
	"MORE BETS":"更多盘口",
	"Favourite Heroes":"喜好英雄",
	"PLAYER SPOTLIGHT":"电竞大神",
	"TEAM SPOTLIGHT":"电竞战队",
	"Team":"团队",	
	"Wins":"胜利",
	"TOURNAMENT SPOTLIGHT":"赛事聚焦",
	"Participants":"比赛信息",
	"Read more":"更多资讯",
	"Tournament details":"赛事讯息",
	"Event name":"赛事名称",
	"Dates":"赛事日期",
	"Location":"赛事地点",
	"Organizer":"主办单位",
	"Prize pool":"奖池奖金",
	"Format":"相关信息",
	"Group stage":"小组赛",
	"Playoffs":"淘汰赛",
	"OUTRIGHT MARKETS":"冠军盘口",
	"Record":"记录",
	"Winrate":"胜率",
	"Members of team":"战队成员",
	"The list of participants":"参赛队伍",
	"TOPICS":"新闻聚焦",
	"LIVE BETS":"进行中",
	"UPCOMING BETS":"即将开赛",
	"STAGE":"阶段",
	"SCHEDULE":"赛程",
	"P":"场次",
	"W":"胜",
	"L":"负",
	"Pts":"积分",
	"PLAYOFFS":"淘汰赛",
	"Round":"轮",
	"BO3":"前三名",
	"Finals":"决赛",
	"Grand FINAL":"总决赛",
	"LOWER BRACKET":"败者组",
	"UPPER BRACKET":"胜者组",
	"RECENT PERFORMANCE":"近期战绩",
	"Tournament":"赛事",
	"FEATURED PROMOTIONS":"优惠活动",
	"PREMATCH BETS":"早盘",
	"Odds update in":"赔率更新",
	"Game running":"赛事开始",
	"GROUP STAGE":"小组赛",
	"MATCHTICKER":"匹配",
	"Live":"直播",
	"Watch":"观看",
	"m":"分",
	"h":"小时",
	"s":"秒",
	"English":"英文",
	"vs":"VS",
	"More matches":"更多赛事",
	"Starts In":"开始于",
	"PAST ENCOUNTERS":"历史纪录",
	"MAP BREAKDOWN":"地图失效",
	"NORTH AMERICA":"北美",
	"EUROPE":"欧洲",
	"ASIA":"亚洲",
	"MATCH DETAILS":"赛事详情",
	"BANS":"禁止",
	"K":"杀死",
	"D":"死亡",
	"A":"助攻",
	"NET":"互连网",
	"ITEMS":"项目",
	"LH/DN":"最后点击/拒绝",
	"GPM":"每分钟黄金",
	"XPM":"每分钟经验（XP）",
	"Username":"账户名",
	"Password":"密码",
	"Log in":"登录",
	"Sign up":"注册",
	"CS:GO":"反恐精英：全球攻势",
	"Current roster":"当前队员名单",
	"Signature heroes":"招牌英雄",
	"Favourite champions":"热门冠军",
	"Losses":"输",
	"Single":"单式投注",
	"IN-PLAY BETS":"滚球",
	"PREVIEW":"预览",
	"RECAP":"回放",
	"Decimal odds (EUR)":"欧洲盘",
	"Hong Kong odds":"香港盘",
	"Malay odds":"马来盘",
	"Indo odds":"印尼盘"
}